[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5028)

得蛇勁撚到

慢到

好慢

Slow

slow

溫馨提示：李城下盤馬會做緊全城最高水

lm

得蛇回歸波po了

SLOW!

得蛇世一
得蛇世一
得蛇世一
得蛇世一

杜甫係邊？

追到英超半大未

得蛇世一

熱x曼x拿

我了 我留名了

熱刺

得蛇我愛你！

屌晒你地老母 要幫得蛇整神檯你地吹乜鳩

得蛇終於中撚到

派我啦下話

博下李城算

捉佢出黎屌？

得sir做咩唔買飛呀

Leeds

兩隊都落地獄啦屌你老母 一隊廢到閪咁 一隊冇野爭都要入鳩人波 兩隊垃圾

熱狗

天狼星數撚完角未

杜甫 還我血汗錢

熱大波

熱刺無野爭 allin李城

嬲撚到震
12碼miss 炸糊 都仲頂唔住

熱狗ifc大巴

我講咗直屌修仔

14.5c 仲未派錢

你個名

Po啲女又高質

天狼星仲未派角

熱狗17號等於角細

天狼星對諾高平 角球有問題?

修仔盤

BLOCK柒左樓主, 搵唔到POST

班士利快啦

準備派了

仲唔派，買唔切巴塞-1

得sai 李斯特城 大家知道要咩啦下話

熱狗今埸角大好冇

我了

LM

我已lm

Payme code?

Lm

熱狗角細要了

Same

修仔第二粒咁都唔使死
又miss 12m又對面炸 又絕殺

即場啦，不過熱狗啲角好閪唔好買

yes

列斯聯真係on撚9
停左40Mins

熱+曼
買完訓

成場波都有問題

修仔冇野爭

ings有

有波就冇哂角

熱第7有機有歐戰

go

同路人

有冇人記得收咸頓場波之前我講過咩

Ok

心靈投注
鳩平6ng
般茅2ng
no goal on9補到入
熱狗和主 上盤0/-0.5

12球 miss就對家
然後般offside goal完又要對家番
最後修2:0 跟哂劇本

熱
車
莫迪-1
黑根-1

展望下場啦 熱主勝

針

屌你老母熱狗入未

愛你

今次同路

好彩呢場冇買盤 已贏

李城gel得

收到風 son博直紅

又搞呢啲 去到英國 黑鬼同白人夾埋歧視亞洲人

你上左岸唔好搞尻人啦

部手機無啦啦黑mon
之後有個更新果個loading 跟手鎖左mon

23:15 角球無限大?

屌修仔果場球證老母賠錢呀過哂鐘都唔吹

艾拉對巴塞
少注買拉 巴塞贏唔起

我成日都係咁

Me

點解疤得5個後備

仆街熱開左波都唔知

球証數錢中

我

Paid

123

中。

熱狗上呀屌你老母

C

熱狗角呢?

有

熱狗支持會

熱狗大船

SON!!!!!!!!!!!!!!!!!

兒子

熱1-0

1:0..

熱主勝 gogogo

熱！

Gooaall

熱10

1:0

快到

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

半大 -1 比我追到啦plz

兒子生性

邊個入

熱goal

Offside?

son！

Son

SON GOAL

烏龍

冇off?

手

熱狗咁撚快入屌

Hotdog

goal

冇OFFSIDE咩?

Off你老母

唔好offside

李城88

一定冇

熱刺！！！！

心靈投注
鳩平6ng
般茅2ng
no goal on9球證補到入
熱狗和主 上盤0/-0.5
森多 半0.5/1b

熱狗上

咁都計？

我買主 但明顯offside

熱狗上呀

咁都冇越？

睇落似offside
不過唔理 半大

無限角？

兒子勁撚到仆街

叻仔

原來巴無即場

無off啦 馬會開番

得巴世一！！我愛你！

熱狗789 對面啦屌你老母

In SON we trust！！！

Jose Mourino 報恩！

李城踢得好HEA, 有無人覺得

冇

NO VAR

熱會大勝

摩佬屌得多var終於搵到次著數

話明波大，梗係大波啦

咁都計佢同修個球證兩兄弟？

唔撚重播傳果下
熱狗要贏了

覺得隨時半大

有冇人睇唔到nowe 網頁版

助人為快樂之本

早幾日對錫菲，比佢斷左我場3串1

希望買熱手足 羊大錢

李城中堅廢撚到
俾人插兩插就坐左係到

刷角啦，屌

傳比son 明顯off

But我買 左熱狗

熱狗入多球啦屌

你冇買咩

都穩

越撚左都無人知
唔撚重播

半大快

今場要主贏

大波格 掃大波膽

熱刺比多兩球我就滿足㗎啦

英超d var真係好黑暗

求下你比次機會

你知我知球證都知
過左數

起碼比多六球

似樣 手足

除咗天狼星
其他出過嘅水 都冇買

笑左 今場熱贏緊了

有咩可能有爭議既波會唔撚重播

肯派盤田山葉場角未啊 屌你老母馬會

咩方向

主

屌
唔好再講啦

見到了 要拉落去先見到

係個導演收左錢

all in咗主其他

asw又中李城
有asw無窮人

熱狗手腳咪gel住

球證買重熱，下隊入 熱！

幫我返身 下次到我派你

熱狗456

有冇link想入

森林入未

派下 sir 未

歡迎大家支助小得得

咁on9

支持

唔撚信邪屌你老母
1. 般尼茅夫 No goal ❌
2. 熱刺 9.5s

疤又00

明越唔睇當入 越條毛仔追睇VAR睇到唔入

熱狗果埸角細了

Sir
我今日都自身難保
之後贏錢第一個派你

未開電視就1粒

熱刺李城刷角

熱大波 快

me

On9平都未派角

班士利12M?

艾拉維斯主勝

聽講未過半場
利申： 冇睇場波

讓和

巴狗中左兩次眉

班士利2:0 101100 走數死老母

熱

有冇越起碼都播幾次比觀眾睇下呀

中

琴日日職贏5k
之後到而家倒輸翻15k

好

Y

祝輸

角呢

英足總要逼害李城, 捧番曼車上去打歐聯 熱打歐霸

多謝得sir

死疤狗入未

1隻角都冇？

戒啦

熱刺易撚到

入左波仲想要角
李城已經唔係以前既刷角隊

下場英超 睇好車路士 今次應該唔會揸流攤 其實佢嗰套戰術 上次打曼城 用出嚟嗰陣時幾勁 。如果打返果次嘅水準 應該贏到曼聯

我覺得有70%角大
輸波勿鞭

森多利亞

FA 黎

熱唔對路

科根堡 半和 @2.00 $560
追數必買天機不可泄漏

仲未有角

認同，車仔反擊勁

帕爾馬

半場入角大

leeds派左未

messi中柱

中撚夠未

李城下球

要挑機了

Cls 巴兩球中柱

廢老

佢入到我唔介意啊

艾拉fg la

咁都無手球

中柱難過入

疤今埸認真左

熱刺
班士利

快

On9

熱比人㩒屌

巴 半場中柱1.5大 cashed

喺度抽啦

角大24

keep住 莫迪算

班士利贏波+李城下盤派 300

Ho

熱上盤算, 唔洗派

刷角呀熱刺李城

疤大波飛硬到

修仔炸完絕殺cls

心

李城都幾撚勁

英超消息：
李斯特城 下一隊入球（二）

熱狗好似窄窄地

同路

森林

又梅下梅下

最後講多次
科根堡 半和 @2.00 $560
追數必買天機不可泄漏

李城NG 似樣

似啦似啦

2c!!!

3C

刷啦刷啦

疤半大扮狗叫

連角

連刷3角 再刷

熱比人按屌

呢下後腳幾靚

熱刺唔係玩嘢呀嘛

第一日睇熱？

大波

兒子連送三角
CLS

李城

李城上力

李城NG 變得熱過熱狗...呢10分鐘...

李城爭小小 屌

特登頂岀去

Lucas 入波未

今晚有咩心水 重傷

11.5S

羅里斯差D送禮

3球中柱

等聽朝地震即場追角大算

摩連奴不嬲踢開防反 俾人禁屌有咩問題

agreed

正解

無限追

快鳩啲半大啦，要我追幾多場丫

李城都係

想問og 首名係咪退錢

垃圾

唔係 計下一球

追到25角為止

李城和都冇前4, 下場打49000

會唔會場場咁正氣

角細力頂

d波都幾好笑
場場需要要既個邊都贏唔到
無欲無求既就贏到

天狼星咁耐都未派角

除非無下一球

修頓果場嬲撚到仆街
補上補 客隊贏緊波仲要keep住攻撚7上去 做乜9
爆我no goal

真

李城反吸 落重飛

唔係點氹到你班賭狗贏
根本係騙局來

班士利

意假三連角

做乜撚

再唔係美職下半追入球大同角大

總有幾場中

無下一球咪輸
無首名入球

爆角隊

疤

0:1

修仔個啲唔算攻啦

乜撚野巴塞1:0

冇下一球咪冇首名囉

岩岩個球唔計孫興民入?

中左三次柱 終於識入一球

辛尼特低水左啲但幾好

LLORIS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔計

救得好靚

李勢
城8倍cup得返5.5

咁都救到

神龍

梅西

巴塞呢場上力

疤456la

天狼星場角派未

?

救得咁撚靚

李城係咪食禁藥

撲靚到

李城差d

lloris cls

射得好

熱刺上場都係比紐卡素禁屌贏
果場買咗紐卡素

熱刺想點

唔派角

李城上身

梅西救半大plz

d角嘭嘭聲

李城上曬電

李城今場無了，熱刺嗰龍標童上身

咁多c

6c?

9.5力頂

咩撚野 真士田

過程係呃鳩人買架咋
轉過撚頭熱就入波

今日有場都1個鐘後先派

5C

今晚重心 曼聯

熱狗頂住啊

意甲 英超兩場爆角爆到傻咗

熱狗㩒撚爆平安鐘

計左OG定兒子fg? 我屌喇媽

本來仲想下半先入角大

CLS
瘋狂連角

幫你頂

梅西入波扮美斯叫

真禾特個fd

應該計個仔

12.5B想入

熱狗 入角大?

李城幾刷得 角大

角大夜

one more goal ar

12.5S

邊撚個

多戲寶高蛇
熱狗贏波派你$100

熱刺回左勁多 由1.3 變1.5

熱刺頂住呀

入

齊贏

你幾時派我

又角大

梅西入波啦求下你

入完就擺大巴

幫手燈燈我城先

Daddy慣常做法

今晚重心 車仔晉級

熱狗角 記得半埸買番角細 五埸有買埸刷到一半就停左

識買了

天滅半大黨

我幫你燈 買左李城

熱1:1

點解熱狗ng會高過李城咁多

🤔
，
，

諗番起都想笑7岩岩買般尼既傻9

Daddy 戰術睇到人好驚嚇

意甲即場角又封乜9

SON差D

李城過去10分鐘禁住砌

block咗好耐唔好理

又神救cls

辛尼盤 奧斯+1

未過半場

肯入未丫屌

屌咁都唔入

SON真係好撚勁

驚輸？

因為熱狗被禁屌

又角

禁低個波攞遠柱未有

岩岩番到屋企先開黎睇 仲買左熱ng添

李城焗攻88

未入手呀

仆街兒子咁都唔入

兩邊今場龍門訓練班？
個龍勁到

唔中過關呀

Son 刷角器

無限角了

咪出左爐

原來李城作客好少連輸

1.95 易到

瘋狂角球

車仔大戰有保證

岩岩8.5果陣入左小小

On9平數完角未

馬會惡哂 撚你扮有即場
刷到高中位數先開 跟住殺哂

比D信心, 都買左

12.5s點頂

梅西救救半大

巴塞又拖慢哂

熱呢場角球13-15個應該有

支持 派俾我

係好撚9
13.5s入唔到

得 要熱比多粒

熱入多粒定一定驚先

拿又一隻

動森妹妹去咗熱刺球場

我老4勁

禁屌唔入多數熱會入多粒

1-0

巴塞goalllllllllllll

我疤

梅西！！！！！

班士利唔係護級咩，仲未入

巴正氣

難啲我要左李城2

終於認真

轉過撚頭森林入

買左son fg....

咩事Goalll!! 半大易到

有冇人懶獨特要左艾拉維斯

巴塞正氣易到

熱同柏爾馬大波飛咁硬

今晚重心 車仔晉級
10.5 角大

應該計son

又撚

下半場摩佬又黎龜縮梅下梅下
那有角

熱刺李城繼續刷角

艾拉都上左岸啦

狗會即場計烏龍

計og吖

正路波

買左50蚊

場場買角大 無窮人了

熱2-0

20

2:0

挪超 三場大波全大
莫迪
洛辛
史達比克

輸波勿鞭

Goal!!!!!!!!!

熱2:0

熱2:0 Kane

熱狗正氣

掂過碌蔗

穩啦個主勝

我熱

king！

熱刺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

摩佬防反打得仲舒服

kane!!!!!!!!!!!!!!!!!

羅渣士都係返山塞就山塞王算啦

熱 -4

入波還入波 刷角呀

牙傾！

TOT GEL!

熱 穩贏了

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

李城比人反擊死

Kane好勁

熱刺主場勁 想知有無人會買主垃圾李城

叫到口都臭

李城入一球！我個半場2:1波蛋！

要炒呀

疤半場比多兩球一世球迷

話左李城焗攻死撚硬

有冇ching 跟左

Asw勁到

第一球計og啦 買左king 首名

屌

摩狗防反勁撚到仆街

仆街狗會 疤個場唔撚開盤

我！大注咗！追返注on9平！

真係og

買李城班笨7

3場半大

火腿半大！

帕 2:0 半大埋

Gel你老母熱刺

越位

防反真係食正熱狗

88

咪中囉

Lm do you think

假波之鬼 帕爾馬！！！

仆街一唔買半大就出哂黎

開左波啦

森仔大針

帕爾馬呢隊假波閪真係skip好過

半場求多角

場場半大

Harry Kane！！！

Feel sorry for 得蛇

死熱狗係咪諗住半場爆我9.5s

3-0

3:0

兩埸跟囇？

甲府巴又中

30!!!!!!!

Cls kane

熱3:0

30

森多利亞平手jumped

今晚之後開哂朝早d 半大

靚撚到 又未派彩黎入 仲諗住再追多球

30埋

買唔切，快到呢下隊入球

係咪少少易....

痴撚線 一射就入 冇球球飛機
主其他

贏晒

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

牙傾 癲撚到

職乞

派了

對般尼就廢到咁

KANE番黎了

笑到仆街

傾 靚到！

熱狗強姦

追唔追熱入多粒好

李城撚狗

帕爾馬都2:0 有無2:3

大波膽

kane 勁撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

kane勁撚到
買唔切熱揼春

痴撚線咩呢球

班士利入未

托利斯上身

有冇咁撚fit

防反完美撚狗
打返李狗幾年前既波

李城禁屌係咪紅牛都幾守得d fd黎

睇李城咁
有機

意甲炸我屌

帕炸

李城後防發緊夢呀

大波中伏

半大1.5/2收錢

Bogo

熱狗取消關注

Asw勁中

？

今日幾準 輸波勿鞭
1.天狼星✅
2.修仔三格角✅
3.熱刺
4.莫迪
5.黑根
6.車
7.三場挪超大大波（莫 ，洛，史）

馬會唔封盤？按樓買主勝

唔敢gel了

柏炸

屌你 3球都唔比Lucas 入波 仆街

Kane cls

真我allin一半落熱

李城而家會點呢

帕爾馬熾

莫迪-1定客勝？

李城個前4冇啦

炸

森多利亞到你未.......

以後場場追asw度都唔使度

Hi

又事後

魔佬報恩！ 我曼第三！

意假角封埋
應該唔會開番了

9c

有機

防反王 魔連奴

LLORIS都上埋身

熱狗主其他就好

森多搞乜

8.5B

9C

輸晒既心水特撚別準
阿德，甲府，水戶，熱狗，帕爾馬

望住咁派錢

點算。。。。

垃圾李城

有冇TG分享下

Jump

心靈絕命3串一
熱狗 O
曼狗
拿狗

-1

算啦 得狗..

挪超半全大要埋奧特

買左14.5細點部署

李城任人砌 追多球熱狗

森多得4c

森多角咩事

意甲角做咩

森多快cup

all in熱下一球 有冇得諗

Fake左

森林贏波一世球迷

巴狗今場又認真

全日最正氣熱刺 同意？

200萬都係收兩萬

疤又三球，夾好？

森林0-2 jm9

森多2.5b 曼聯10.5b 派一個200

Lloris痴9柒線

未完 可能3-3呢

跟左你3 4 5

有！

從今以後 你叫得狗

有冇link呀

轉數快？

半大全大gel

又有排封

8.5s秒輸

巴都3-0

收嗲喇，摩狗只係垃圾

熱刺下年有前4我切

點守

有咩所謂 我幫到手足贏錢

On9平嗰場幾角唔派嘅

得蛇可唔可以岀埋史卓加斯特？

屌 意假炸左 仲係1:0

森多角封盤

肯派味屌你老母

魔三季喎 師兄！

13.5買s

又話渣土唔係一個19

你守下下死角，射得好靚

我都想講

巴3：0勁到

10.5-12.5S
針..

帕馬

Lm了

Dllm asw正燈狗黎

場波上半場都未完
2:0乜撚野？

大波夜

疤狗炸未

有冇人一陣買莫迪-1

收嗲喇，佢教嘅熱刺冇一季會有成績

狗會唔開盤 巴就大抄

成個保方咁

森林贏10 1 100

你係妓？

-，-係咪比人打爆左

驗腦

仲要扮野開高水讓一

最後3k點部署好

我係唔撚鍾意呢個廢老得唔撚得

根本唔入流，依加嘅足球唔係佢玩

森林絕殺未

你

心靈投注
鳩平6ng
般茅2ng
no goal on9球證補到入
熱狗和主上盤0/-0.5
森多 半0.5/1b

心靈投注暫時結果都唔錯

半場就3球

幫到你啲咩呢

冇假角 都咁慢

唔好咁講 佢都係一個傳奇

多謝得蛇！我愛你

小心丫巴打，好邪架

森多快追和

都無盤

收硬放心

好撚多場唔開盤啊狗會 屌你老母 疤唔開盤真係慘

柏爾馬有半大未

笑死，一gel就炸

屌佢連架仔嘅角都未派曬啦 馬會on99

過去式，已成歷史

踢波要考古咩依加

直屌客勝

14.5b買得過？

美斯同so9一定一齊入波，屌你老尾

你老尾降到10.5就開返比人買

真 唔敢了 2球就補飛

俄盃快NBA

俄羅斯個場全世界都睇唔到比數

佐膠半大有無

李城追和10 1 500

熱刺勁撚到

玩撚完 意甲想開2.5b都難

1

李城有冇機會杯

111111111

帕爾馬炸乜撚野 還我半大

天狼星角咩事...係咪比波post手足打爆左

曼變平手 on9 輸9成

佐膠半大。。。

邊個話科根堡半和

盤田個角球仲未派彩？
完賽4粒鐘都黎

向日葵個場先係咩事

佐膠有冇機會半大

我都想知

帕爾馬半大

365有呀
俄羅斯盃

同官網數據唔同 要查證

曼聯大船

洗唔洗查咁撚耐啊 on99

馬會效率

本身都係平手盤先

森林 我屌你老母

天狼星角已派

我都跟左

心靈投注
鳩平6ng
般茅2ng
熱狗和主
熱狗上盤0/-0.5
森多 半0.5/1b
般茅no goal on9球證補到入
熱狗即場14.5b
熱狗即場4/4.5b

班士利‼️

大船

森林比人圍屌全場終於輸

意甲半大!

帕爾馬半大 Goal

咪撚炸呀屌你

班！

想買車

今日跟甲府場場中

屌買緊2.5大嗰陣入

Og 都炸 飛去意大利斬撚死佢

贏啦

12歲諗住買咩車？

森林絕和 10 1 100

啲波場場派錢咁
有冇人係輸緊

班goal

辛尼特聖彼得堡！！！！！

班贏盤 派 $10

穩贏

森林串熱刺 斷一
修仔串尻平 斷一
巴塞串帕馬 買唔到

究竟可以有幾黑

買森多係咪可以ifc

英冠真係好撚狗閪

dllm輸緊3k幾

車路士 老豆幫我買

我全部3x4斷1關

班 咁都絕殺

激鬥戰車

都有錢收啊

Gel

莫迪半大

跟

熱串森林 無單頭

華拉倫加

一陣補下飛先

賭仔真係圍爐吧，朝早個個又話全波post贏錢，到夜晚咪又係急轉直下

車角大有無飛到

有父幹 即買啦仲諗

屌你老母李城追和派晒盈利算
3700@1.9

垃圾森林走盤都無

咁多人買意甲大波仲要一齊補飛
nogoal落撚到

鍠個盤 太筍唔敢買

奧特 莫迪半全大

林多食屎

諗多左

華倫拉加派錢波

真 安全起見

熱刺超黎越穩

今日幾準 輸波勿鞭
1.天狼星✅
2.修仔三格角✅
3.熱刺
4.莫迪
5.黑根
6.車
7.三場挪超大大波（莫 ，洛，史）
8.貝迪斯10.5b
9.伊巴10.5b

佐膠半大呀屌

車仔，皇馬，馬體會

準備戒玩平手盤 唔係走盤就輸 on99

無欲無求隊又贏

巴塞又贏 皇馬輸波賣分咩

見住5.2落到5再落4.7

仆街森多快追和

熱個格✅得啦

8,9難啲喎

見得蛇話會剔 冇要到莫迪

松鼠 森林

主真係要護級
鍠又拎埋冠
點解唔賣得
關巴贏乜事

輸撚左5k都係靠熱狗追返

半大半主爽皮中

得啦知啦

有預感 真心

森多10.5 一注先

你仲煩過我

皇馬拎左冠 賣分比人護級好正常

有無華拿倫加

求 website

買唔切掛住諗莫迪

買左

我信你！

佐加入未？

唔知以為帕爾馬意甲榜首

莫迪得半大買

懶獨特要左車盤

佐膠半大一世球迷

條友係咪連鍠拎撚埋冠都唔知

估唔到森多作客咁廢姐

對咗

皇馬贏埋今場先封皇

識波

你睇吓利物浦

今日咁多三文魚 有幾多場開半大

上次撚到全細今次全大

我曼冇普巴

不了 除非客隊追返粒

贏咗啦喎

今日如果唔係衰急 執撚左一雞

叫佢咪撚賭波啦

曼出鳩陣
玩完

巴都無冠拎又贏3：0 好難估

我話我入咗10.5細

盃都捧埋 學利記鳩呀都得啦

我回樓

串個陣得1.94 臨開去到2.07

報紙都賣埋啦

我回樓主

10.5細同唔同路

今日有d 運 一陣諗住
西甲主
曼

炸你老母

華倫